大家已經唔記得燈力同麵神不相伯仲嘅馬化雲

呢排麵神成日唔上水...大家冇晒方向嘅時候 千祈唔好忘記仲有馬化雲做股海明燈

佢尋晚燈咗美股
一串柒柒就deep v谷底彈昇
我有幸見證到

我買熊果日見到馬化雲出黎燈都心知不妙
點知俾佢燈足咁多日,個市真係未跌過

佢呢幾日一現身串柒柒就即刻反彈
睇左幾日都中

真係唔到你唔信

就快要開個馬化雲集中怒屌區

唔知點解麵神我就好尊敬佢，馬化雲就好想屌鳩佢

網絡希0
已舉報
連仔快刪post

麵神慈悲為懷 又大方 雖然有1539叫入牛 1602反手嘅仆街事蹟

支持馬清

馬清每日準時收市前出po講方向 thx

臨收市咪又係插返落嚟
咪屈

加油 淡倉手已反 同你同船真係輸少當贏

麵神真係好癲

馬清高手嚟架

當年佢買陽光紙業2002果陣
已經感覺到

馬清都令到我執左10% 多謝馬清

仲有俄女

仲起咗屌鳩佢嘅狗護士底
搞到佢要貼bam圖自爆

馬清都唔識就真係好打極有限